利益 vs 朋友

利益 vs 朋友
當朋友之間有利益衝突既時候
總有一方要做付出果個（蝕底）
但係如果你又唔想蝕底
你地係點樣可以係兩者中取得平衡？
姐係又可以唔損害友誼
自己又可以冇咁蝕底
有冇呢種兩全其美既方法

利益比一半朋友